6月9號前哨戰

如無意外6月9號應該會係香港嘅終局之戰 雖然距離決戰嘅日子仲有成兩個禮拜 但單單喺連登上五毛嘅行動就睇得出其實戰鬥已經開始咗

先不論9號當日嘅行動模式如何 一個大型示威活動要成功最重要一定係人數 由五毛不停鼓吹焦土主義/悲觀主義亦都睇得出人數嘅重要 呢個post就係想咁多位巴絲一齊集思廣益下點樣宣傳可以有最大嘅成效

我知而家有好多巴絲組織左派傳單、貼街招之類嘅活動 但係我覺得好多時候其實人哋睇到份文宣係會了解到知道發生咩事 但係對佢哋行出來的決心影響始終有限

其實先前有個post有一眾巴絲一齊整咗好多meme去宣傳今次嘅事件 所以我有諗過可唔可以好似先前嘅ice bucket challenge咁 整一個ig headtag 或者fb換頭像之類嘅活動 我知道呢件事可能好左膠 但係正正係呢啲冇成本又隨時可以del post當冇發生過嘅方式先至會有多嘅香港人行出第一步

［理性討論］6月9日應唔應該食住個勢搞佔領

更何況EU都反對香港搞呢條條例 證明左國際社會對呢件事亦都係有一定嘅關注 如果可以將呢個活動放埋喺9gag Reddit之類嘅平台上面宣傳 將呢個活動搞大佢 以香港人尤其90同00後咁鍾意追逐潮流嘅心態 話唔埋可以令到更加先前對社會冇關注嘅了解到發生咩事

好波 無人提612包立法會

其實我嘅睇法係如果6月9號呢啲放假日子吹大雞都係人丁單薄仲點會有人相信6月12號個佔領活動搞得成 但係如果6月9號真係吹雞吹到幾十萬人出嚟 至少可以俾香港人知道仍然有好多同路人 一個唔該由6月9號開始佔領都有機會

無論係示威又好佔領都好 大型抗爭活動人數係最緊要 所以先想同大家討論點樣宣傳同引導香港人企出嚟

612係挑戰香港人底線
反對惡法要包立法會
定係
要翻工不了

幫推

#hongkonger #0609 #0612
圖用返黃絲有冇得諗

我一陣研究下點整Facebook特效框。

啱啱同朋友傾過 用純色效果應該幾有效 如果真係多人去轉發 成個IG FB拉落去成浸都係一樣顏色應該好容易注意到

通頂整咗個試吓。

Is this the Hong Kong you want?
#HongKonger #StandForHK #0609 #0612

點睇

樓主有無興趣參考下呢篇嘢?

其實啲諗法都有啲相似 尤其係關於人數同尋求外國支持嗰part 當然佢諗嘅嘢諗得更多同更深入
所以我都諗緊仲有啲咩宣傳手法可以有更多嘅香港人同外國人可以了解到發生緊啲咩事 如果獲得埋佢哋支持當然更好啦

要吸引到外國人注意, 就得 Reddit, Twitter 呢兩步
Reddit 應該係 r/HongKong 出post 先, 暫時諗唔到有咩其他 sub 可以出. 通常遊行示威, 大outlet 會出新聞 (e.g. BBC, CNN, DW), 會自動上 r/worldnews 或者 r/news.
Twitter 少玩開, 通常有影響力嘅人出post 先得...

我比較關注嘅係, 遊行果陣, 通信會點?
Cell tower 好易畀人封;
Wi-Fi 唔夠廣;
(仲有啲更加極端嘅封鎖網絡方法, keyword "China BGP Hijacking")
應該要裝定 FireChat...

sor if 1999 / 錯字 / 錯 idea.

其實如果可以做到當年雨革外國都一齊post當然最好 其實我有諗過搵眾志之類嘅年輕政黨發起先 但係我又驚政黨推先其他唔同政見嘅人唔會一齊跟 冇咗嗰種全民自發嘅感覺

至於你話遊行期間嘅通訊模式就真係比較麻煩
有大台會方便啲 但係有可能會俾人騎劫左好多
但如果冇大台只能夠好似當時雨革咁 一個一個圈子咁慢慢傳開去

終局之戰 除左有得返翻97 仲做到啲乜？
會唔會靠呢鋪

又或者咁講啦 其實香港去到呢個地步都衰到無得再衰㗎 所以其實每一次呢一類型嘅活動我都會當佢係最後一次

No, 世柒 on99 講野無次中 衰撚過老蕭

Facebook 特效框：我是素人，我反送中
其實facebook有啲都整得幾靚

我哋可以跟呢啲去設計
但要強調 自己無政黨背景 都可以出一分力

ig hashtag: #noextraditiontochina
有無巴絲可以諗到個短啲嘅hashtag

唔係維園出發 東角道出發會唔會迫爆晒銅鑼灣d 出口？
陣間死差佬又淨係開2條行車線 搞到d 人唔郁放棄

但你唔好唔記得 當年正正係差佬唔放行 反而迫到啲人衝出夏愨道

最重要係當日有足夠嘅人數令到差佬想趕都唔趕走

一係就icon 咁樣舉張白紙
例如：
我是社工，我反送中
我是學生，我反送中
「我是xx，我反送中」

[img]

反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署

hashtag: hkendgame

I am HongKonger and I against the extradition bill
#HongKonger #hk #extraditionbill #0609 #0612

咁樣

要番工

I am HongKonger and I against the extradition bill
#hongkonger # hk #extraditionbill #hkendgame #0609

五毛開始開OT
多左班人周圍話人泛民打手

加個香港區徽或者反蝗旗(要小心會唔會有啲侮辱蝗旗既罪)？

加埋 #hkisnotchina ? 定係會令到部份90/00後唔認同(好似真係好多都覺得自己係中國) 而更加唔參與？

其實我唔明點解9號搞而唔係2號
如果2號唔散水拖得到兩晚 30週年啲新聞應該幾好睇
利申：唔喺香港

但係有少少獨派嘅理念係入面 會唔會令到有啲唔撐港獨嘅人卻步